# ASI_Projet

## Atelier 1

- Web statique :
Pour cette partie, nous avons effectué tous les développements et avons une visualisation et ajout de carte fonctionnel.

-Web Dynamique :
Pour cette partie, nous avons implémenté l'ajout de carte, mais pas la visualisation. Nous avons manqué de temps à cause de problèmes lors de la mise en place de l'environnement. Nous avons donc préféré ensuite nous concentrer sur l'atelier 2.